黃之鋒：我沒預計過連高級警司都會在現階段被納入制裁名單

美國財政部公佈第二輪針對香港的制裁行動，當中包括鄧中華（港澳辦副主任）、劉賜蕙（警方國安處主管）、李江舟（維護國安公署副署長）和李桂華（警方國安處高級警司）。

說實話，我沒預計過連高級警司都會在現階段被納入制裁名單，看來制裁幅度在未來繼續逐步擴大，也是不意外了。

而所謂大選過後華盛頓不再進行任何關於香港的跟進工作，有關推斷已經不攻自破，但北京和國安系統未來一兩星期會如何反擊，也非常需要留意。

DQ試水溫？

嘩屌！仲好撚熱！

港共呢個時候做嘢即係逼拜登表態

不攻自破乜
侵仲有最少兩個月喎

lm

李桂華心諗點解我幾個上司(國安處高級助理處長+助理處長+總警司)都冇份
偏偏要制裁我

戴定頭盔免得做被捕師

槍打出頭狗

老老豆豆，呢兩個月會唔會係侵侵比我地最後既波紋

李大導演

幾時制裁習近平？幾時遣返習明澤？

擺ar15屈示威者的李桂華

4:4 我宣布呢round 打和

地獄裏最熾熱之處尚未出現

李桂華，香港大小説家

美國嚴正執法，制裁香港暴政罪犯。

成日上電視太高調

聲稱自己係正義，但同恐怖分子齊名。
姐係點

串咀嘛

傳統智慧：人怕出名豬怕肥，唔拎你黎祭旗拎邊個？？

Pompeo：吹？唔鍾意quit囉

串嘴惹嘅禍

//而所謂大選過後華盛頓不再進行任何關於香港的跟進工作，有關推斷已經不攻自破//

jm9而家仲係侵政府呀

之峰on9? 係驚biden上左無晒

美國制裁港共警犬，北京懲罰香港人反制

名單出咗後，其他高級警司level嘅黑狗去銀行借錢，應該都啦係咁容易

李大導會有咩新戲呢唔知

搞到佢哋內訌

熱撚過之前呀

熱檸水！

佢黑人憎呀嘛 美國都知

呢度唔係個個有睇jojo

咁泛民唔好總辭啦 用DQ換制裁抵到爛

呢條友越黎越黑我憎
唔知點解

DQ未呀 快撚D啦喂

一旦真是DQ4位議員，而民主派真是總辭，立即變國際事件……

咁撚鐘意出黎鳩up呀那

呀祖：你班 ching chong 爆我閃卡

班高層成日推佢出嚟

會唔會調轉係支那收到風美國要制裁4個就放風出黎dq 4個忠誠的反對派

侵：這是最後的波紋 你收下啦 香港人

ISIS都係咁

Trump同你加到超光速

警司已經

由拉登薩達姆到isis
到係話自己為正義架

進軍Hollywood

Dq曬班泛民 咁就可以多20個制裁名額

依家4:4 打和

華生死剩把口

最多咪制裁兩個月

抵撚死

「所謂大選過後華盛頓不再進行任何關於香港的跟進工作，」

馬戲團團長
值得表揚

溶岩咁撚熱

滾水煮蛙

無銀行用，時光倒流到蠻荒時代

唔通連個天都唔鐘意我呀

不理想，可檢視

無知一問：
制裁名單係咪連佢含家個Ｄ信用卡等等都用唔到？
咁Gmail, Google，Apple iCloud service 得唔得？

制裁左d咩

李生一訓醒見到自己可以代表中國比美國制裁唔知咩心情呢

DQ多幾個議員泄憤

直頭係淥落去啦，仲煮

李大導拍咗咁多出色猛片，唔頒個獎俾佢唔係幾公道嘅。
嚟緊應該會番大灣區同吳京哋合作，免收片酬拍D抗日反美神劇。

呢個係講緊拜登wor gphone...

拍咁多戲

大選過後

係咪唔識中文

連登真係好撚多弱智

因為人地講既所謂大選過後係講緊敗登正式上任之後
唔係講緊大選後仲喺侵侵任內呢段時間

咁isis都話自己打緊聖戰，斬人頭落來都係正義的表現的

小學中文程度唔好上連登

講緊玩紅色警戒咋
唔好令人誤會

理論上 five guys 都唔得

你好似次序錯左
係有消息dq先
跟住美國佬先宣佈
五毛定二毛定柒頭

同特首有同等代遇喇, 李大導呢舖仲唔光宗耀袓

你果啲應該係“強”水黎

前面真係答你唔到
但遺返就未必 留低做人質 不是幾好咩？

佢可能真係未必有搬錢走

佢部水砲車同d 無屎忽/ 做雞嘅仔女叫佢搬錢走時，條撚頭一定懶醒咁講：「驚閪咩！有排都未到我啦！一陣放咗入強國銀行入面支爆無晒咪仲大鑊，識擺梗係擺外資銀行先夠安全！」

咁中共懲罰手段唔係得DQ呢條路 可能開始搞其他行得比較前嘅泛民
恨不得立刻dq泛民, 咁就再玩大d

恐怖分子話自己打聖戰㗎嘛

安心做大灣區人

明明香港人係話拜登唔會幫香港 唔會制裁黑警
黃之鋒就轉移視線話香港人認為大選後美國唔會做嘢

李大導係針黎，苦肉計爭取中共信任。

之前d 制裁咪又係未驚過

精人識走
笨人出口

唔通trump會同你條民主黨針講咩

蘋果啤野好威架

唔通要開記招講自己驚到晚晚訓唔著咩
係唔care就唔會成日強烈譴責人哋制裁自己啦

同埋支共未必會幫佢

佢太低職位無咩影響力

支持李導以任何方法換取自由

睇怕gphone 又要做被捕師

GPhone: 又搵我黎攪，等我換定杉先。

又會比主人更快既

gphone呢個5毛撐登狗

恐怖主義組織

食完飯擺支炮喺枱面囉

恐怖主義組織成員李桂華

汪呀蛆哩啲淫大委員 投票通過極權法, 算唔算 違反香港民主人權法？？

李桂華

篤灰囉
不過警隊阿叻有無人會信

好快又鳩拉是旦一個出氣

李桂華真係一雙不折不扣嘅傻鳩

凡有李桂華名字出現的案件都收得業餘和不專業

國安處大導演

美國佬攪埋d 小腳色。。

李大導下個捉邊個?

我好鍾意er er sir 同振美架

希望佢地走得甩啦

其實唔識講嘢，不如唔出聲算啦

你一日走唔出香港，呢個時代都唔再屬於你

地獄火出現未

鬼叫你成日拍完戲出嚟見記者咩

下次就到3萬狗狗嫁啦

而家嘅制裁仲係trump administration做，我哋係怕Biden administration 會hea 做

上面放佢出去受靶

推斷不攻自破個推斷從來都唔係針對trump 係拜登仔

出位過老細

大選過後咪大選過後, 係要俾你扭曲去你認為個意思...

大選之後官員會驚日後得罪拜登而唔敢輕舉妄動咁難明咩?

一定要等第二位上任先停?

讓大導先走

今朝有人爆料話佢有層美國樓供緊比個仔

比較想知道係咪連高級警司都要政府專車出出入入
定係有銀行或地產幫佢地全家做生意或業務往來

邊個扭曲呀？
係人都知侵侵下年一月先任期完結，佢大把野可以做，打仗都得呀

唔好喺度偷換概念，話咩官員驚日後得罪敗登唔敢輕舉妄動
人地係認為敗登會奶共，好難明咩？

人地認為大選後敗登上台會奶共
你就喺度講侵侵任期完之前，正傻仔

冇啦冇啦

正如黑社會都有愛國嘅
恐怖分子應該都會正義

好似係

Sir,熱撚水到!

推

j都熟

榮升國際級大導

Push

制裁習近平咪差唔多開戰

條撚樣肯定以為自己成日出鏡好撚威
其實係佢老頂推佢出去死
自己仲unun腳用visa mastercard

自治法制裁 只有國會同意先可以解除
祝佢好運

Segment D 咁低級，憑咩

理解能力不足唔好回留言

45任政府幾時有講過大選過後就唔理姐
理解能力不足話人弱智真係唔死都冇用

希望下輪會有幾個紅官上榜

香港真係犯罪之都
又多4個國際恐怖份子

Condom wfc習總要你去死就去啦
Tbh高級d嘅實有後路
林鄭都全家英國人
低級咪做下condom睇下有無安家費囉

講到拜登有份

做個警司仔
都搞到做國際罪犯
三幻隻

有消息指就做野，真係dq就再做野

越高級越冇得走
林鄭一家邊會走到

其實係你過份解讀

上帝果然喺天堂留位畀777 逃犯天堂

侵———侵———！

直接回血

正宗
你份人工包左

係囉 我預楊潤雄呢d仆街入list架嘛
G phone哥幫幫手介紹下呢條撚屌比d Senator識啦
日撚日攪尻d老師學生 屌佢老母

醫管局 行政總裁 都要 共享 強国榮耀
支持醫護

陳姑娘呢d實有天收啦
叫半個醫生行醫行到佢咁

只要唔係單拖，西撒就唔會死

Trump!!!

連登不嬲話敗登上台會奶共
無乜人講過大選後侵侵任期完結之前會放軟手腳
相反仲唔少人話侵侵喺任期內仲可以大把野玩
gphone講既其他人認為大選後唔會再有跟進工作，“大選後”係指1/20號前的話，根本無乜人咁諗

有冇諗過其實g phone句野唔係想同連登仔講，而係同藍絲講？

我諗係你唔明我講乜嘢，我講嘅係，US一有制裁支那嘅反制手段永遠係搞返香港人。

膠定蠢定廢

但到底佢係咪真係對藍絲講？
係既就係誤會

稻草人

上面啲人重話咩唔識中文，真係笑死

李導演講兩句

美帝情報幾勁 認真